導演陳小娟係公屋出身，中大神科畢業，初執導即拍下神作《淪落人》

睇完淪落人，真係無諗過咁高汁
題材大膽，夠膽用香港人鄙視既賓賓做女主角
拍攝簡單，低成本製作，但情節舖排屌打xx風雲yy風暴
角色唔多，但每個人物都發揮得淋漓盡致

究竟邊個執導咁厲害
原來係個新晉導演，叫陳小娟，公屋出身，神科畢業
佢冇隨波逐流，加入高薪厚職既銀行/投資界
反而勇於追求自己既夢想，擺脫旁人既冷眼
毅然投身電影界，為港產片留下一大傑作
希望大家多d認識佢同支持佢
繼續拍更加有意義有質素既電影

pish

支持佢之後每一套戲

其實佢咁樣 下套壓力會好大

鐵面陳

唔好咁大期望啦
佢自己都話驚下套會拍得唔好
最緊要信自己加油

如果有下套，點都會入場睇捧下場

最緊要比班反政府人士打飛機，講下自己香港人有幾撚慘R下共鳴就大收架啦

利申習近平小熊維尼屌你老母

有無拖糧？

你有份幫佢拍?

第一套拍得好 下一套點都會有啲壓力
不過依然會支持佢 加油啊小娟 我哋相信你嘅能力

張婉婷初期就出左套秋天的童畫，
之後都沉左好多年

點解兩年前無人話黃進有壓力

見唔到個問號？

又濫用神作

咁都算神作

成長出身冇咁多話題性掛

神到差d瞓左

d慘情黃屍狗真係玻璃心，只能一堆負評就無言以對

第一套黎講真係超班之作
劇本有力而細膩 唔會好似d 新導演貪心想講好多野結果太散
演員秋生唔洗講 太勁 Evelyn 自然唔做作
鏡頭拍到香港好靚又唔會假 木棉花
同埋想表達既message 好好 好多電影故事既夢想都好遙遠 令人覺得好難身同感受
但導演只係想講 呢個世界 即使你係幾卑微既人 你都可以嘗試搵到你想做既野 你既dream 從中搵到你生存既意義

要有經歷既人先拍得出呢套戲
戲內愛民邨就係佢成長既地方

神科出身
慣左係高壓環境做野架啦

唯一不滿既係用賓賓呢d 陷家產做主角 我認為更加貼切既係用印印做主角